今日同朋友放學遇到變態佬

如題
我一直顧著同佢傾計冇留意到
佢要好驚咁挨埋黎我先注意到
但果陣我呆左
我未試過遇到呢啲事
我淨係好嚴肅咁問左個變態佬：你做咩事？
然後個變態佬想摸我朋友隻腳果陣我擋住同隔開左佢兩個
然後朋友就跑走左
剩番我同個變態佬兩個人企左喺度……

事後講番 我一路同佢講自己太懦弱
佢安慰我：如果我係你女朋友 你就會更加留意四周 反應更加大會保護我 我又唔係你女朋友 好正常姐
我依家個心酸溜溜的…

打蛇隨棍上喇

即係點

性暗示黎，岩聽？

邊有可能

咁之後你同個變態佬有無發展落去？

樓主個名

我眼神好兇狠咁望左佢一眼 佢走左 之後我追番友人

高登已用開

hehehe

不是

地點係邊度

觀塘 翠屏邨

比說話你聽喎
叫你man啲保護佢

我仲以為呢句係笑我冇用

樓主個名好撚正

高汁username

agger